我覺得開口埋口叫人肥婆既人係佢自己太瘦而妒忌肥人

利申58-63KG左右

心熊正確

態

肥西

能

肥婆

輕詩

幾高

同擒差唔多

肥擒偷食肉

撚

咁唔肥，我都成17xcm

肥擒學跳舞 登登 凳凳

係 但係連登某人成日笑其他人係肥婆

鞭到你跳舞

肥閪

我覺得唔使去介懷呢啲人講嘅嘢

整完啦